通訊既重要性

無論大家去野餐 定 觀犬
相信大家鍾意分享訊息交流一下
例如: 睇下邊到有狗 ，邊到有位咁

唔洗成日禁手機 又無對講機可以用 intercom
android :

ios:

(android免費 但 ios收15蚊)
好過firechat 好多 至少唔洗申請account又lags

但係要用
bluetooth mode 機連機
或者
hotspot share做同一個network先傾到
*hotspot share 完再bluetooth 機接機未試

另外，我個人推薦用bluetooth mode機連機
因為無咁食電 同埋連得既都一定係你識既人

利申:
俾人fake完用firechat 用燥既人

用到燥